这款无线扬声器不仅看起来很可爱，而且还具有一些非常有趣的功能，其中最有趣的功能是让您随时可以通过旋转拨号盘倒带两个小时。青少年工程公司的OB-4“魔术收音机”是一款怪异而美丽的无线扬声器| Devin Coldewey | 2020年10月1日| TechCrunch
用这些笔舒适的橡胶握把，连续几个小时地试验你的绘画技巧，或者用可爱的蜡笔口音让你写给朋友的信流行起来。用这些色彩鲜艳的钢笔为你的生活增添活力| PopSci商业团队| 2020年9月11日|科普
这里的人很可爱，有一些令人惊奇的地方可以喝酒吃饭。Carissa Moore最喜欢的5个冲浪小镇| Megan Michelson | 2020年9月9日|户外在线
本质上，存在于我们的世界是痛苦的还是可爱的，都可以从美学的角度来理解。Solarpunk正在旧世界“卡林主义”的裂缝中成长为一个华丽的新世界，2020年9月6日“奇点中心”
有一个很好的想法，那就是，经过严格的学术研究，并受到同行和裁判的挑战，将是如此强大，以至于它可以作为政策发挥作用。轻声说话，传递大数据（第395页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2019年10月31日|畸形经济学
当他这样做的时候，他的声音中有一种温柔，一种他在电影中从未捕捉到的反思和可爱的品质。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
注意：洗鸡蛋既可以将糕点粘在盘子上，也可以做成可爱的棕色外壳。制作这些赤脚孔塞萨鸡馅饼|在加藤| 2014年11月29日|每日野兽
《每日野兽》与这位可爱的女演员谈论了假日电影、电影院圣诞节以及更多的事情。安娜·肯德里克谈女权主义、GamerGate和名人黑客攻击《马洛·斯特恩》2014年11月25日《每日野兽》
从报道来看，它一定曾经是一座可爱的古城，有石头房子和中世纪的街区。《沙子上的血：当詹姆斯·琼斯写了一篇关于D日的格朗特观点》詹姆斯·琼斯2014年11月15日《每日野兽》
是莎士比亚疯狂地追求一个可爱的男孩和那个性感的黑女人吗？索尔·胡安娜：墨西哥最性感的诗人和最危险的修女|凯蒂·贝克| 2014年11月8日|每日野兽
下午是一个美好的下午，这一天是秋天最醇厚心情的完美例子。自信|亨利·詹姆斯
在过去的三十年里，文明迅速占领了这个可爱的地区。在苏族人中| R.J.克雷斯韦尔
与此同时，他意识到，她从来没有像现在这样可爱，如此精致，如此遥不可及。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
路易情不自禁地透过半掩半掩的门帘看到了这群可爱的人。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
伊芙也很可爱，似乎与弥尔顿的杰出的人类之母毫无相似之处。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特